港豬：病毒如極權 未殺到埋身唔知驚

巴士地錢個個咳到閪甩重痰都敢唔戴口罩

鐵通風仲要廢嘅
返工時間人均距離企到屌屎忽咁
如果有中国肺炎，一咳仲唔閪？

中蟈人：香港人有冇咁怕死

香港重演南京大屠殺

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在